多啦A夢呢集講獨裁者, 人民反抗 打狗

大雄的地底國

投訴到cctvb兩面唔係人

可惜現實

連多啦A夢都有教，獨裁政權唔好

都幾撚寫實
香港就係比大雄智商既人統治
班低智既人揸武器

收拾獨裁者

啲對白 大家一齊上

尤其是個獨裁者係小學生

小學程度

日本嘅卡通好多時都喺反應社會現況

損害14億人心靈，投訴佢

仲以為你講 獨裁者按扭個集

我都係
不過獨裁者按鈕無得反抗

仲有依集講選舉

好 bkup 定，垃圾台好快又投訴到剷片

仲係林保全 幾耐之前

有睇，好想係現實中都可以打倒獨裁者

香港首播2009-03-02

日本卡通小朋友有小朋友開開心心咁睇
大人有大人黑暗諷刺咁睇

有女就贏

多啦A瓶都有教打狗

多啦A夢有唔少其實係反映當時個年代的社會現實
仲有另一套表面睇好似合家歡的"蠟筆小新"其實有好多政治隱喻

+1

呢個真

完全係教小朋友嘅完美教材

極權化特徵：
1. 無能者居高位（小學生干政）
2. 扭曲民主定義
3. 用國家利益/民族主義奴役人民
4. 人民政治冷感/對當權者唯唯諾諾
5. 用恐懼（胖虎）擴充警權，變成警察國家
6. 假大空經濟計劃
7. 大搞個人崇拜/民族主義

我記得有集講禁字

pish

佢依家好搞笑 星期日播全叔過身後女聲配果輯 星期一就變返播保全叔舊聲果輯

近平的地底國
好有教育意義

叮噹作者本身幾黑暗下，佢啲短篇集好現實好黑暗都有

留名 聽日睇

留名

呢一集適合做地區放映會，簡單易明

卡通都識表達社會責任
反應社會

反而cctvb d 處境劇離地到
好似平衡時空, 同社會脱節

呢集成集都好貼地

小學生做領導

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

向CCTVB投訴播呢集係影射我地偉大祖國
嘅習帝只有小學水平 政權會被推翻

都話咗tvb全台，除咗新聞，都係黃。今次又有證據

又抽火水習敗北

新版叮噹咁撚高汁開始教小朋友認識社會制度

境然冇比cctvb河蟹

尋日電視播？

呢套係幾好睇

yes

lm

應該話重播呢集

一條片完美挑戰國歌法底線

高質回覆

大雄真係一個仆街

已經重播到識背

賤頌伊偷枝

正喎

Pin

選舉唔係靠利益同威脅，而係投票比信任的人

睇下先

林鄭個樣都有啲似大雄

日本軍國主義再抬頭
用卡通片駛我地細路腦
美化日軍侵華
強烈憤慨

似大雄個老母

權力使人腐化

大雄掘個窿都懶!
唔怪得測驗成日食蛋!

p.s我知道唔係重點

希望大家唔好淨係focus大雄點樣極權
我地要學下佢地反抗既方式

而家我地係好似條片既18:40秒開始
互相指責緊, 胖虎屌緊多拉A夢俾個警章大雄
就好似熱狗屌緊泛民以前投錯票又唔衝咁
最終出木杉同靜香出手叫停先可以團結到

仲有, 片 中出 木杉教識左我地要低調先避得開啲狗(17:40)
最和理非既靜香同最有錢既小夫都變成勇武先會成事
即係全民勇武, 和勇不分
不分化, 不割蓆, 不篤灰
核彈都唔割

香港係需要一個好似出木杉咁既人叫得停鬥黃先得
無大台, 係因為大台代表唔到我
只要有一個大台代表到大部分抗爭者理念既
就一定要留下
到時先會有希望

本以為只係小學雞動畫，原來可以有咁深厚既意義

推呀

強帖留名

岩岩睇完先咁感觸
我地幾時見胖虎打鳩出木杉呢個大台?
靜香幾時屌小夫食人血饅頭?
有山木杉呢啲人材做大台已經好難
有既即使唔完美都一定要留